請問徐永強(會員#240250)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

一齊

示範下

屌